【運動正式踏入半年】我係一個和理非，我有嘢想講！！

首先，我想同大家講句 多謝！
6月9到依家，話咁快就過半年，多謝所有以唔同形式參與過今場運動嘅手足
呢半年發生咗好多嘢，發生咗好多我冇諗過嘅嘢
由100萬，200萬+1，612通宵留守，71立法會一個都不能少，
人鏈、車手幫手塞路變rb、「和你 系列活動」...

曾經，我好自私咁諗過，自己參加完100萬&200萬+1遊行之後，就唔再出嚟
但係，我見到各位手足，特別係勇武流咗唔少血，先換取到暫緩

勇武唔少都係中學生，後生仔，我就知道自己唔可以咁自私
所以暫緩之後，仲陸續有參加唔同形式嘅行動，直到依家。

呢半年，我見到真．香港人真係好犀利，喺呢場冇大台嘅運動
有好多無條件付出嘅手足，勇武、和理非、FA、文宣、冷氣軍師、街坊、黃店、
物資站、家長義載、飯券、國際戰線、人權法戰線......

今日，我諗過出唔出嚟好，一嚟本身仲病病地，二嚟又俾fd賣咗，得自己一個
諗咗陣，身為一個和理非，民陣吹雞又難得有不反，緊係要出一分力啦，難為勇武仲要打生打死，冒住被捕、被消失風險，自己作為一個和理非冇得唔出嚟！

雖然我今日遲到，但都由起點行到終點，返緊去嗰陣見到今日有80萬人出嚟
老實講，係有失落過，我以為今日咁多人，行緊個個都話今日點都有100萬人
見到最後公佈係80萬人，但喺我心目中係有100萬人。

今日遊行真係好開心，好耐冇試過參加有不反嘅大型民陣遊行，由日頭行到天黑，望住手足塞爆成條街，一盞盞手機嘅燈光，我真係感受到大家冇放棄，見到大家仲堅持緊。

我想多謝咁多位手足，不論你今日有出嚟行，定係休息冇出，或係因為被捕定各種原因出唔到

呢場運動，我哋可以休息，但唔可以放棄，要用各種形式參加行動，twitter又好，文宣，推post，做軍師又好，要繼續參加，因為呢個係我哋生於亂世嘅責任！

毋忘去世/受傷/流忘手足，五大訴求，缺一不可！光復香港，時代革命！

繼續不割蓆 不分化 不篤灰，同時見到大家唔會過份美化自己人嘅缺點，
無論遮樣方式又好，避免陣地轉型咗去快閃又好，識得要靜靜地贏又好，
以前唔覺意犯咗嘅錯大家會檢討，避免再次犯錯，因為我哋大家都進化緊！

千祈唔好同黑警談判，接受任何政府條件，一定要堅持落去，直到每一個手足無事

今日我條腰痛到仆街。仲要喺百德新街塞咗個半鐘頭，我都堅持行到去終點。和勇一家，一齊繼續努力！

我見起碼1-2成人係單拖

單拖有單拖好處 唔洗等鐘意遲到既人
同埋行動力會高d 但相對體力消耗都快d

呢樣真，唔會忘記雨傘同埋中大事件領悟嘅道理

Respect 早啲休息啦 巴打

仲有，第一次單拖遊行 可能靜嘅時間多，感受係多咗
但有時會有啲寂寞

推

每個人都係力量

要瘋狂感謝鼓勵身邊人

Push

大家一定要堅持, 用各種方式繼續抗爭, 一定可以煲底見!

大部份時間

包括被狗咬都係單拖